東張西望食飯時間播方力申嘔吐片段

點食野呀

仲睇tvb?

仲睇tvb，點食得落飯

屌佢老母

cls

播埋出黎做乜鳩啊

成40歲

飲完成晚酒屌左成晚閪就唔好搞呢d la
收山啦

我即刻攞個遙控轉台
今晚又要上通訊事務管理局投訴😪

原來唔止我一個睇到

咁抵你死啦
仲睇TVB

我都唔撐你啦中坑 點會仲睇tvb架 我為左唔睇TVB 特登轉台去now 然後叮爆個搖控

睇tvb 唔好買d 廣告商產品咪得

有人睇 佢sale人果陣咪會話自己收視幾高囉

算係咁啦 佢有blur咗隻色

收視率都無計我

想幫tvb呃收視？！？！

非打手 東張西望係TVB唯一有良心節目
成日播大陸啲假野

你屋企冇人上嚟裝過計收視機就唔會計你入收視

仲睇cctvb dllm